熱狗

係都要做笑丈

好撚廢

大賽例牌腳軟 柒吓柒吓咁

熱狗即係咩意思